林鄭你答我 你面子緊要定社會安寧緊要？！！！

既然你都話暫緩等於撤回 點解唔肯直接講撤回
點解要逼市民繼續行出黎 搞到而家愈黎愈亂
搞到政府總部唔敢開 警總俾人圍
其他政府機關做唔到嘢
你係咪大撚晒
一個人挑晒成個香港機？！！！
你到底係咩居心？！！！

利申：和平理性嘅市民

答我啊！

你係咪有特權 你係咪大撚晒

保民生!!!!!

社會要安寧 條例要撤回

保民生 撤修例

究竟「撤回」呢個字有咩魔力係唔可以講出口

中共緊要d

一日到黑只係識得龜縮
自己搞個大頭佛出黎
只係出黎記招敷洐幾句
搞到市民愈黎愈嬲
你肯死出黎回應未？！！

當年廿三條都撤條 你條逃犯修訂有幾大
大得過廿三條？
你係咪為咗自己面子 唔肯認錯？！！！

*撤得

緊係要面啦佢要社會安寧就唔會死都要推惡法啦

佢淨係想要名利，其他嘢根本唔care

我同你講 繼續咁落去
香港只會同你啲所謂嘅面子攬炒
你對得住香港市民咩？！！！

既然你都話暫緩等於撤回 點解唔肯直接講撤回
因為特區施政威嚴 管治信望 葉劉幫我解釋咗
點解要逼市民繼續行出黎 搞到而家愈黎愈亂
因為我唔係你地選出嚟 我係777位 人大及商界選出嚟嘅 我從來都冇諗過服務市民
搞到政府總部唔敢開 警總俾人圍
因為我要做場大龍鳳 畀中間溫和派嘅人知道政府依家係受害者
其他政府機關做唔到嘢
你係咪大撚晒
一港之首 你話呢
一個人挑晒成個香港機？！！！
你到底係咩居心？！！！
我賣身地出賣香港
50年後香港正式係中國一個省

一場修例 睇穿你真面目
面子緊要過整個香港
失望！！寒心！！

當年梁錦松偷步買車都要即刻下台啦
你唔好講上個世紀？

依家 陳茂波囤地 鄭若驊 僭建 梁振英 收ugc 5000萬 林建鋒偷步賣樓
議員有要務在身經常缺席立法會會議
秘書處權力大過議員
全部唔洗問責
搞成咁都係因為香港人完全冇為政改/普選上街抗議

而家政府就係俾你搞到威嚴盡失
又話志不求易 事不避難
而家做晒縮頭龜
仲搞到建制陣營大分裂 黎緊選戰難上加難
對得住投你嗰777個選委咩？

面子

[置頂］和理非解放公務員指南

我係中央 一定大巴大巴括醒你
唔好再添煩添亂

面你老母

梗係我面子 屌 咁簡單仲要問

我要和諧 我要安寧
立即撤回條例！